醉咗

Wing吓wing吓
好正

有什麼好飲的

我都係紅酒加清酒

咁好快wing

Sake 勁快

Enjoy! 唔夠出聲

夠啦
仲有支2004 紅

送你一程

呢枝係咩？
我最舊飲過1991紅
少少朱古力味
唔使breathe

你都未醉，重知道年份

Wing囉
住屋企好煩
好少有機會飲酒

男人老九叫D朋友出去chin chin bar 開二支紅酒
飲完舒服曬

熟嘅人都冇乜係香港

冇了，冇了，飲啦

今晚

十支也不醉

一枝差唔多

我一定追酒飮

我唔得㗎啦
一枝就夠